金庸入面只有專情嘅女角

男主角總係三心兩意係眾女之間周旋 最多係玩完先專一

郭芙？

因為金庸有女讀者 唔似古龍咁多雞

韋春花咪唔係囉

郭靖？

華箏

周子若

狄雲

胡斐

阿綉

冇人提郭襄 ？

小師妹 水笙

冇鍾意過華箏

冇鍾意都計？

談婚論嫁點都叫有關係

乾柴烈火易燒著 乾兄乾妹好上親

小師妹飛左佢佢先轉又計？
咁石破天呢？

天龍三兄弟, 除左段譽

鍾麗緹？

岳靈珊

男人多情卻重情
女人專情卻無情

令狐沖算一心一意啦
俾岳靈珊綠左都無亂狗公其他女
只係平時口花花鍾意調戲下d女

馬夫人呢?

楊過？